有無人呢幾日喉嚨keep住有痰, 間中會咳幾聲

係咪中左

新年食糖同熱氣野多
落樓下涼茶舖飲返碗廿四味啦

記得要外賣，唔好用個死人碗，分分鐘奶野

我淨係痕，有時咳一兩嘢，其他好正常，食得痾得

唔食年糕同朱古力就冇事

有啲痰卡卡地 冇咳

我記得睇過啲病症係會無食慾
但過年前同依家日日都食好撚多野
應該無事

無食熱氣野

我都係好那痕

無食

出街食野記得用即棄野
呢啲時候環保害左你

我反而係個肚唔舒服 上網話腹瀉都係病徵

有痰咪ok
冇痰乾咳係肺炎病徵

一開始乾咳 到有痰去睇醫生
而家又變返乾咳
個胃 間唔中抽住痛

一係死快啲
唔好咁對我

最撚戇鳩係你唔知奶嘢定係最近新年雜食所致
屌你老母匪共病毒工廠，令人心惶惶

有，睇咗醫生話我氣管發炎，咳咗3個禮拜啲痰都未清，而家有痰上頸先咳咁，但唔知幾時好

出街好似比人當正肺炎咁

個肚係咪無食菜ja

我聽到有人咳會彈開
心入面用粗口鬧佢

我都係，喉嚨唔舒服咗幾日，仲有少少流鼻水，幾日都肚痛同屙爛屎

以為自己留言

有鼻水、打黑痴、頭赤赤

有鼻水、打黑痴、胃脹、想嘔

咁多人都中左

唔好亂飲涼茶
飲太涼, 太多 會降低抵抗力